[突發]律政司及特首辦與犬方對話流出

若不撤回修例，群情洶湧之下就會殺人

快d徹回啦 我唔想死呀